入左港/中/浸大 中醫(Cmed) 揮下手

有無人一樣黎緊讀中醫year1?

加個tg相認下

利申: 會窮

邊間？

中醫師弟妹們你好

黎緊升year1 ，擔心呢科好難讀，又擔心出路前景，有冇啲讀書搵工心得分享下?

Year1 ge快d 加個telegram 啦

儲夠人就開group, 而家6個人

儲夠10個就開group

其實中醫同巫醫有乜分別

唔清楚

可以睇定黃帝內經先

其實hku中醫既人係點睇cu/bu?

開左group了，仲有未搵我地既快d搵了

可以一齊去reg day

你哋有病嗰陣會睇中醫定西醫